[I/A] MH-R モンハンライダーズ【12】 第一回自閉闘技大会開催

Homepage
公式Twitter
官方Wiki

【首抽問題】
【1】完成教學關卡及任抽的免費10連
（開局5星只建議以下2隻其中1隻,最多只會中1隻5星)

【2】開禮物箱,拎資源強化5星角色及3星雷狼龍過關用

【3】盡快推主線完成Normal第2章，大概儲到2000石up
【4】之後只抽Step pool,搏以下是但一隻限定角
(截3/11日 : 而家未有限定STEP POOL關係,建議留石)
【5】滿意就一路清新手任務一邊拎報酬強化隊伍,繼續推主線完成Normal第4章
【6】然後開始刷每日素材本,限時活動及周末寶珠關卡
【7】逢星期五至日都會開週末寶珠關,新手建議先刷Rank上100UP加多D體,基本唔洗爆石無限升的

オトモン属性耐性表

育成必要寶玉/禮物數

【常見問題】
◆護符有咩用,買左加護LV都唔升◆

各都市加護LV需要一定經驗值先會升,
而經驗值就係你BOX入面所有相對都市人既合計LV+合計護符數量,
人每升1LV=1EXP
護符1個=1EXP
所以護符買左就OK,咩都唔洗做 (數值上升フウガ最實用,加最多速)

◆打邊關升RANK最好,升RANK有咩用◆
①逢星期五-日開既寶玉關,如果你有以下隻5星奇猿仔

就刷寶玉第3關 = 得佢招水技可一下秒黑狼 (8體160EXP)
無既話刷第2關 = 是但搵隻最大力既都秒到 (7體140EXP)

②活動半體既時間建議刷主線maniac1-3,可順便打埋素材

◆龍可唔可以換比其他人◆
去強化→オトモン譲渡
每換一次要用一張譲渡卷,但d卷可任刷/活動換得又有,唔洗刻意慳

◆換唔換迅龍好,換1隻定2隻好◆

★稀少價值高 : 5星龍基本能力值比起3,4星高好多
★較容易育成 : 5星專用玉交換所可用50 NEKO PT換到,易升60LV
★無屬性攻擊 : 對全屬敵人等倍傷害唔會半減,汎用性高
★高會心機率 : 技「テイルドロップ」「テイルブレード」易發動會心1.5倍傷害+特性HP50%以下會心傷害增加,逆境自強
★主水屬耐性 : 自帶50%水屬耐性,對轟龍有傷害半減優勢
★自帶減防技 : 25SP發動回轉率高,唔會同人技重疊

結論 : 建議換1隻

留名

lm

🥶

見到圖差d想打屌你老母 望多望發現原來4星黎

LM

好撚惡

好彩唔係5星咋

四星毒怪鳥？

你AUTO唔到既原因係咩先>

比佢地打死,定要磨好耐

之前有150%個D記住唔好再提啦
唔惹得架

兩round快刷菇10
除非ai 白痴第一隻特登唔打剋屬

碎龍剛碗冇呢個煩惱,第一HIT便KO迅龍

非洲野唔好講ok?

Lm

其實你雷狼妹用迅龍招40SP仲大力

試下先

黑狼唔怕雷
疾風XXX打落去得1XXX

想問下大家刷海龍上級係刷第幾關?
想儲素材換多隻5星海龍

一定上3

迅龍秒....另一隻每次都差唔多死

真係快左 依家必秒
招40ap技成日爆擊 本身有效果？

有無推薦邊個陣?

係自帶非常易CRITICAL

碎龍戰隊
冇就
防雷既戰隊

佢下下爆我測唔到唔爆夠唔夠秒

唔爆都秒到

(我既CASE)

岩岩試左 我唔得
你幾lv人龍加護

岩岩換曬5星人同龍既萬用
都幾快

唔好問，會怕

零課無人權

你幾倍呀...

100%

數值最實制

咁樣係140倍?

140%先啱

係咪串

點計出黎

70呀清

Fulu女同雷狼唔係各加20%咩

5星50
4星20

究竟今日有無石派

睇個勢似無

之前唔係有張拆圖
311 送石咩

第一條體就出1000
大家比心機打

原來只係LOGIN BONUS

311日大地震！唔慶祝得

我以為5星大波妹得20

上次都市垃圾pool都送左300石
今次係0

如無意外
今晚4點會丁到LOGIB BONUS 50石

未撚出過

起身，活動 10 抽我嚟啦

話說啱啱掛完機先認真睇，海轟只換蛋同平價5星玉真係兩日搞得掂，唔計貴價5星玉其他都無乜用，唔怪得你地刷咁快

一見到50粒天鱗先換1粒
已經直接SKIP左

之前低RANK仲要咁少體
未計其他必換既野

我諗只係個75粒5星玉都要5000石

平價5星玉都廢事刷
太晒時間...

重點係

海龍唔撚勁

真心呼籲各位，抽嘢之前搵 E巴 幫你地開一開光先

以家有bug

buff debuff 異常發動100%

入坑咁耐一直都想要白海男，俾你講完之後單抽即中，然後活動券再中

我中4星雷雙

我都係全靠E巴開光

...岩岩試完，我連續3次唔中

你知邊個bug?

佢D運氣已耗盡係頭先個場戰鬥入面

有冇上3轟auto隊抄考下?

正
1700

個bug好on9
所有機率既都100%

3隻防水怪(迅龍最好)
3個最大力既人只裝一招SP 30-45既招

開光定開肛

次次必中既話我又唔介意洗定屎忽

依一日唔係一個值得慶祝嘅一日
唔似某國家白事當紅事辦

你有無問E巴介唔介意屌你

啱，我一直都覺得今日派石有啲違和感。

可以齋用念力屌

今日十抽券都係中白海男，
係咪白海男up

以為你話全部都係
咁我唔知

上次200抽冇金獅，今次80抽冇新角隻game究竟有幾憎我

你要搵E巴開肛

呢個pool都要抽80下

呢個pool 80抽

好rich

因為我一隻5星buff攻都冇

用住4星Buff角先啦
5星buff角 每日無料抽都有機會中
唔好晒石

今次活動應該用 2隻加成刷10 定係3隻加成刷9好？

4星buff好用過5星ツバキ
40sp

換多隻五星海龍好定換限突料好？

呢個pool係咪唔應該抽.......?

有多用多

100%唔建議抽...

連雞爺都唔想抽

E巴，5星都有40sp個招喎，同埋80sp個招係全體

打9定10？

4

一周目打緊上去

我知，但免費40sp buff 好用過ツバキ 55sp

活動換人珠定龍珠好D
我覺得我應該打唔晒之後250果啲咁多粒

我會換晒，上次蟲都換到

兩個禮拜，慢慢掛都打得晒

唔駛諗，一定係換晒。
貴果d盡換就算

新手岩岩玩，頭10抽係咪一定有5星？
同埋睇置頂話要抽 step pool 想問而家係咪有？

暫時未有step pool，
頭十抽係一定有一隻五星。
如果長玩建議你買隻低練度有限角帳號玩住先。

40水6000菇,都唔知有冇1000

計下一場有幾多咪知

今次有70%易刷好多⋯⋯

唔想用錢買
咁而家即係要留石

課體力換 比例20石:1萬能珠就接受到

平放分身 低進度有2四星雷狼龍
tg:ching0615

金獅女雷狼雙刀女二選一升邊隻60好?
雷狼女今期有碎可以用小d石
金獅女貌似勁d
目標:過雄火優先>轟

金獅女must

你地隻白海係尻抽到 60 定有啪共通咁 rich？

我升咗金獅

派遣

每日6粒幾時先到 60

課金玉都係7粒一日，6粒唔差啦

有用既人就值得共通玉

速攻佬唔會後悔

我仲未抽到佢。。。。

超級大bug
快d修正啦

上次先話忍手唔抽都市pool
今日抽活動pool中咗速攻佬仲開心過中新5星

姐係點 睇唔撚明

試咗，真係得

我唔敢試

討伐戰都用到

2部電話一個得一個唔得

打海龍無用俾佢一嘢麻9哂

開場果陣KILL APPS 再重新開驚入到場D異常狀態就會變哂100%

我打難野既第1正選

係，一定死硬

打轟龍係咪3隻都轉倒

好撚賤

我iphone用唔到呢招

架仔示範咪用iphone 囉

新角40sp好似重正
不過抽唔到，得4星，好脆皮

用唔到既你地會唔會係拎左狀態入場打D唔食狀態既龍 好似你拎麻入場打轟5咁 佢100%防麻

隻轟我用麒麟妹打架

好似fix咗了

咁快Hotfix 不過是但 高難度D龍都係要返咁上下練度先過到 無話爭幾多

冇fix到 我岩岩諗住打海龍5 俾佢麻哂

仲未，XS得，7+唔得，要睇吓你用咩手機

我8仔

邊個位kill app先得？試左兩次唔得

得左
Pro max
頭先係一入game未見到隻轟就quit

即係俾佢叫到反哂肚

係 決5又唔食狀態 個bug廢左

火龍試過唔得，kill得多app入唔返去打

得wo
反一次肚
之後佢每turn都auto俾我減攻
打落黎都唔痛

食眠呀

佢幾時會改呢

留名派石

啱啱試左場，特性加減攻防必發動
rdrd攻防都負2，爽到

我用火龍試
試過兩次唔得

iphone 得咗一次之後唔得

根本唔駛眠
每round auto減攻防
佢打條毛咩

轟海龍唔可以用呢招
會麻/倒地到天荒地老

唔會
我啱啱先咁樣清番轟決1-5全mission
到決5仆兩次都只係全隊重傷
攻-2好撚好用

反而麻痺真係難搞

究竟係邊個位kill app先得

求教學 差轟決5過唔到
海1都打唔過

拎埋新角打 容易好多

問題係chok唔到個bug

抽曬60抽先中。
但冇曬石爆活動用

肥妹係咪假限色黎，廢廢地

打轟我用金獅女 雷狼女 無波雷狼女

我加攻加落金獅女 感覺好似扣多d
打法都係用sp80金獅 sp60雷狼
無技巧可言
仲要雙方都100%中狀態
唔駛講運

se機 做唔做到？

chock到

一入場就即kill

一入場由自己角色轉去未見到條龍之前kill到app就得

海龍麻痺
又唔食眠麻
推倒淨係持續rd

我係咪post左d唔應該post既野
個個都試

100%麻去到決5我都搞唔掂
都係用番正攻法打仲好
決1-4就等廢老加2對面減2果時用sp90招火龍技

Thx

巴打做得好
清mission多左差唔多100石

即係個bug係 雙方都100%中異常？中debuff?

雄火龍瞬間變弱智

好波呀巴打

係

岩岩放工

做咩野事

有邊幾隻會減攻防

麻+眠可以交替 無傷

一開始打左400體先叫過到關

睇到了..試下先

不過好過D人用某陳既改檔一下秒

係
麒麟騎海龍就搞掂

重要雙方都必爆
海龍5全體麻痺個招爆一下無半血，重要麻晒
chok bug重難打過平時

SamSung Chok唔到

大波雷狼妹減攻
無波雷狼妹減防

s10 chok到
loading一完就要kill app

其實好難chok
打10次先chok到2次

轟龍可以

我S7

次次得wo
入戰鬥個鏡頭pan緊又未去到條龍度就去揀app kill果個畫面
Iphone一掃上去就係

你錄一次黎睇下唔該

人人都得你自己慢慢參詳下就試到架喇

如果個bug未fix的話

我淨係試到兩次
用緊I8

cls金獅子係咁加攻

岩岩試到多一次
真係loading一完暗暗地畫面個下已經要kill

要汁了要汁了

海龍
平均上防buff
女主開三次技

Chok唔到
放棄

係我手痕 上youtube打mhr 見到
先知

你班友
快d r晒未3星既關啦

以家呢個BUG都係日本仔之間流傳緊
上星期既事

Thanks ching
啱啱試完雄火上級 條龍變咗傻仔咁

本身打唔嬴海5 ge用bug都係打唔嬴

試左好多陣都唔得
比佢麻痺屈返轉頭

咁你應該個陣本身好有問題?

希望呢個方法只係幫到大家起步
日後都係靠自己實力去打

火打手得女主，無碎龍
騎火龍就弱雷
騎毒鳥就唔夠力

我仲衰過你 只有雌火女係火打手
試左兩鑊 頭兩Round都比佢麻晒d人任佢魚肉
果斷放棄 去到海龍4算了

傾bug興高采烈

幫到新手囉火龍同其他5星龍都好既
佢應該下次更新就Fix 要把握機會

■闘技大会アップデートスケジュール
3月18日
“ヴァルクス闘技場”“装飾品”実装

似乎,真係....火屬敵既鬥技

水大劍MVP

快快手刷埋菇D轟龍玉

已經刷左萬五菇
刷多萬五應該夠換哂d重要野

個bug好正打海龍5坦住佢個麻2次贏到

過左 3冠

Bug fixed
玩咗兩場就無咗

未fix喎，重用到
試左幾次終於過到海5
不過要爆石，2冠

試多幾次先

分兩次解埋3冠

其實個bug係點

入場loading 畫面一完即刻kill app
再入返game會變做必定異常狀態同暴技(本身100%抗性除外)
特性加減攻防必定發動
bug眠麻屈火/轟龍
海龍唔食眠麻，同必定麻痺你

單體攻擊會由最左嗰隻打起

呢樣真係唔知喎
我成日打手放1號位，最左邊

海5點用bug過。

海龍次次用到個bug 火龍用唔到既

抄樓上巴打個陣
第1rd女主用30sp技，雷雙普攻，雷弩加最左個人防防，海龍清debuff同放buff
第2rd，雷雙放毒，海龍buff左速，其餘兩個人出唔切技會麻左
之後麻完女主應該淨放到2次60sp，之後會再被麻
要解會生存成就，第2次60sp要爆石
要解記憶石成就就唔好爆，同埋夠sp放技盡放
雷雙麻完之後放65sp，同落毒，唔爆石開技要靠毒死海龍
雷弩就普攻或加自己防到完場
樓上有巴打講，會bug左單體由左邊打起，所以雷弩放最左，幫自己加防頂過頭兩次麻

我只玩咗幾日就靠bug輕易拎哂五星龍
希望冇咁快fix 等我打埋挑戰先

bug左火龍未
當初打火龍用左過百體先過到

其實個bug洗唔洗d人本身都高攻先

Same
個Bug眠麻屌打佢

啱啱試多次，一次三冠

1rd，雷雙普攻，雷弩buff女主速，海龍清debuff，放buff
2rd，女主60sp，雷雙落毒，雷弩被麻
4rd，雷弩buff雷雙攻
5rd，雷雙65sp，女主60sp，雷弩buff雷雙攻
6rd，雷雙65sp，女主60sp，完

我之前打個時唔知1號位會比人打，擺左女主係頭

有基本練度，打手要60lv，有特性加攻會更好，最少4星60lv龍
有特性減攻防嘅人，對應50%抗性嘅龍

我仲未首抽，得呢個陣陰公

又派200石

爽手到

少咗啲囉

無雷弩可換雌火女
佢夠慢可以rd1尾手放毒 被動一樣係減防

咪係，之前一直派三百

我見到成日打唔死隻黑狼鳥，我邊d人又殘血

尋晚2點都100% bug 到晒所有場，今朝試3次都唔得喇，似fix左

音樂咁快停左？

剛剛先試完一次得

仲用到
頭先打完轟5

打海龍5既異常，
火傷
毒
爆破邊個傷害最高

轉日子唔係四點咩？
我四點半登入派晒野
岩岩起身睇一睇完全無刷過

痴線，轟5咁就過左

再送300石 爽

又派300石

28/2-12/3
我無用過石
由800石去以家8402石

第5章未打過

你班邪道！
用bug過挑5
我個陣打到傻先過到

btw
game入面我report左條youtube link

MH-BUG

派石佛心有乜用？

雞爺50000都唔中金獅！

儲埋黎收息？

呢次個pool抽左1000個有償就算

等step 大爆死再棄驚

轟轟易打左100倍

我90抽連4星雷狼都無

等緊聽日既寶玉關
真.碎龍

E巴E巴
我想抽野幫手加持下

E巴就黎要收費

限pool單抽金鐺鐺，雷雙刀

好過中3傻啦

痴撚線叫完E巴加持真係中
無料單抽中左五星水大劍

爆完要課 課完再爆先棄

想要水大劍
速攻佬本身都想要 中左護士妹先唔諗佢

搭單

抽得未，新手留左石

你想抽D咩

就係唔知 有3隻5星角，但冇火阿伯同冰女 龍就好撚廢，一條5星龍都冇

之前無抽到限角火伯碎龍女同金獅女既話打得既都係得女主同雷雙

好慘 遲入坑
冇左個限角pool 都唔知你地點解仲可以玩落去

等有返限角pool先刷首抽會開心d
好過儲左堆石 但乜都抽唔中

用左bug之後哩隊野可以穩羸挑戰5

忍手呀

屌屌屌屌屌，唔撚玩啦

有冇得抽龍咁

仆街game

刷住活動先啦

希望佢出公會系統

點樣bug法

用減防爽d
平時次次唔中

原來會到期

隻迅迅咪減防囉
次次訓著都上滿buff先轟落去

水大劍下次活動應該MVP

隻水大劍競技黎個陣我應該升唔切60

邊到睇

咁7月前 抽哂佢先

課得有償既有幾多個可以忍到幾個月都唔抽野

一個月正常都無曬

講就咁講 但點估到有償會到期咁抵死

可能佢驚執果陣真係有人話有石未用要退返錢俾人 整到會過期就可以迫你用

有償都會過期咁仆街

都真既,等緊下個限pool

其實都唔驚 到時一定會出個屬pool比你抽

嘩，屌佢咁個嘴，咁快諗執笠

呢2 3年手遊執既速度都快左好多啦 唔少都係未夠2年就收皮

驚佢出個新限引大家抽黎打競技

點解冇得show既

萬2無償

實抽ga la 儲左萬2石掟鳩佢

應該實會 限pool 普pool 隔住隔住咁出俾大家回下氣再回收石頭

咁係咪可以開局？

唔好出d廢鳩弱智角就得

你ios?

係wor , ios無show

姐係ios唔會過期

係咪蘋果有terms 唔比佢有償石set期限？

原本想拎小號隻火龍試下打N1-1....
但係......佢好似無BUFF/DEBUFF技,拖唔到回合數

秘技唔係咁易chok

如果fail試下放棄任務重開隻驚

一爆左出黎個個搶住用

以為大家會係高清地屌人用bug

AGGER

自閉game 唔影響人地

@機戰dd

我唔會用
但係又唔會吊人用

屌bamdie老母臭

咦...好似好多同道中人

無bug前要過超難5都唔係完全過唔到 有bug只係易過d 同俾你補返3星 過唔到超難5都係少個稱 又無排名又唔係bug到無限體

仲好撚記得上午出完限pool引人課完 下午bam哂人 佢老母

到底個BUG係點
我想打埋個決戰

用做bug 其實我地都食100%異常
海龍5一定中麻

我想講海5有BUG都好難

第一次玩game玩到要退錢

目前單機用bug冇咩所謂，
但係如果到時排名戰咁做就

屌到開花

LOADING 一完就KILL APP 再開就必暈必麻

但要睇條龍會唔會一百防暈/麻

海5 要有毒 同2隻防BUFF

LOADING係LOAD入關果陣?

琴晚本身想用bug過海5 點知仲難左 打打下用返正常打反而-6過左
(利申: 無火伯同碎龍女 得女主單拖慢慢同佢加2減2磨)

要打既都打晒
唔通用bug刷菇咩

前幾頁有條架仔既youtube片 睇完試下就明

YES

既開聲LOADING 完有畫面..正常會有角色對白開場 即KILLAPP

海龍5防麻防暈
點搞

用火阿伯+火龍3冠左

毒 加2減2

咪講撚左要
有毒 同2隻防BUFF

有BUG用就唔用腦?

重要比膠我 欠撚左你?

做咩咁激動
師兄我又無比膠你
帶左毒同防buff, 但係佢開麻 麻哂成隊
打唔切輸出

你坦唔到4次麻

一係2隻放防BUFF唔夠快

二練度太低

雷狼雙(海龍加防技)+ 雷狼重弩(海龍加防技)+火龍刀(瑪莉)60SP 開3次

完

新出個兩隻support 有無用
零課玩家值唔值得抽

有咩角先，有冇5星60lv女主，雷雙刀(任何特性減攻)，雷弩(任何特性減防)
有嘅騎4星60lv毒鳥同海龍一定過到
我上面打過攻略

過左啦, 唔該哂各位巴打
用火爸做打手
雷雙同雷重弩上防buff
無用毒

封面係斬龍大叔

廢廢地
係電龍女招40sp加攻，同特性20%加多20%sp有啲睇頭

D石儲咁耐唔想射落男人度

睇你活動幾多%特效 同埋你本身有冇速攻佬support
無就建議抽既 但你零課 自己衡量下

我acc同男人無緣

唔課就留step龍先抽啦。

加攻輔助用4星頂住先。

allin抽唔到，就廢左個acct。
隻5星又唔係好勁。

4星一陣就死啦 低防到on9 ga

特性減攻減防 bug左 有冇100%發動？
定都係跟番10幾% 回合開始時

睇完條片了
好～惹味喎！！

D怪都100% 放異常狀態

全部100%

個bug fix左未點解我用唔到既

有無人抽野見過呢個畫面

要4隻或以上先見到未試過

我都未見過
想睇下呢度有無人有

毒/爆

用Bug都未必過到

400抽600抽果兩條友一次都冇出過

我skip咗
原來有呢個畫面

打唔到一半血就死

見過一次

...歐洲人你好

中人有咩用, 中唔到龍

2:30 條友中4隻金角

佢自己都嚇一跳

3星毒鳥得唔得？

首抽果時見過一次

出呢個畫面出4隻水獸就好笑

應該點都有一隻4星毒鳥喎打手騎4星擺3號位
雷雙刀騎3星放2號位試下，主要係落毒用

好似chok唔到now

去打多隻啦

退款dd

所以我退左佢 好彩退到

呢到好多dd受害者

係dd處理手法on9姐

想問一問
今次活動係唔係抽中第四章隻女忍者嘅五星就已經唔使再抽?

個bug fix左?

今朝仲用到，依家唔得

仲用到 bug fix一定出通知

應該係一定要更新app先可以整到嘅bug

留到一千一野上先

今次易刷好多...!!

cp值高d
轟龍on99貴到癲

坐等派石

無嘅五星角換唔換碎好
抽唔中兩隻限時角

利申
我report左

第日抽到唔好喊

g持

換定無壞
普通5星角 遲早會中得晒 (因佢個pick up機率9既次次都中返舊角)

唔會
依家都係冇麒麟抽
呢d先係限定
step pool d角會自己跳去下個step pool

麒麟唔算普通5星啦

梗係換, 我上次冇換女主

現在

轟真係無意慾去升 d技廢到嘔

人地百2%咁刷

我就70%

有少少高達FEEL

70% 揮手路過
高達反而有1000%

升2隻60

有冇人好似我咁 已一入去交換所會lag跟住用菇菇換野個陣有時會彈app

平時會飛曬啲動畫
不過刷首抽step pool個時 銀lingling開出有3金
雖然都係好似廢角但都留左個ac

上次20%刷到死都刷唔曬
今次120%已經刷曬重要野

人嘅金印勁少，有碎都升突唔到

升多D3，4星人就有

點解你有咁多鎧石升人

半氣時1-3

呢排係咪等鬥技?日日刷野,好似無乜特別

隻驚本身就係咁

日日爆死夠唔夠特別

好耐無抽啦,等step pool

今期我有+120% 極速刷曬啲蟲。
上期得+20%，啲珠都冇换曬

本身有5星雙刀 70%夠皮

用埋bug解決戰5
真打爆機。
等18號新更新

90%
今次應該好快可以刷晒

升下基本野

鬥技用唔到bug

點bug

雷雙刀係日網突然排名上左勁多。
綜合top10

點解金獅子第一?

計佢啲綜合數值，同埋屬性技食唔食目前環境活動

問下各位巴打 琴日買完首抽
升好左人 龍之後
有咩方向 同埋有咩優先做而加

刷活動

爆水刷爆佢?

【7】逢星期五至日都會開週末寶珠關,新手建議先刷Rank上100UP加多D體,基本唔洗爆石無限升的

拎左隻5星轟海龍先

原來仲用到

轟海龍唔係話無咩用咩

咁個數值都唔差嘅

無用還無用
龍始終係稀有品 唔係話有就有
拎住先無死

數值點都勁過同lv嘅4星龍先

一次過4隻

喂

呀

呀
呀

睇到樓上四五星

一d都唔開心了

好彩唔係中限 心靈安慰d

咁可以唔抽
隻雷狼女之前又已經中咗

打左禁耐m10，一次1000都無試過

1000 係都市傳說

依加轉刷第9關
仲快

試過一次

打完寶玉關
碎龍67

有無出特別畫面

但有3隻廢
白兔我升到60lv，好撚廢

轟龍有一隻, 實唔實用,有必要刷料換多隻?

準備抽每日單抽
E巴麻煩幫幫手加持

5星龍點都換多隻
唔會嫌多

隻game一星期先update一次，
基本上update完2日就可以養生

換完派遣多隻都好

auto識buff就真養生喇

觀測隊報酬上調 （寶珠除外）
Daily quest 體力減少

個bug係咪用唔到了

都唔撚識do

但可以汁多d體力藥

無理由架
Fix bug應該要有公佈(派石)

琴晚都仲得 起身試極都唔得
有冇師兄得

仲用到

拎隻5星有抗性 好過拎隻4星 同埋都係睇邊個騎先有用 好似如果你拎左兩隻海龍 基本上轟龍都穩過

有冇巴打2隻4星活動角刷manic ?

派咁多石有閪用, 都冇野抽

咁都刷到manic8

有閪錢課咩
慢慢出啱架喇

原來9都得

等我瘋狂試下先

好想過轟5

試吓比雷女用迅龍刷m10

一直都用到 唔得就重開遊戲

新手問 寶珠關刷到第5 得番錢都照刷？

1.維修時間：3/18 10:00~14:00(台灣時間)
2.內容：
a.鬥技大會實裝，如先前所述，是PVE，分成三種等級以及不同的通關分數，累積分數後可獲得對應獎勵。
b.裝飾品實裝，可使騎士能力上升，一開始可裝5顆、最高可達15顆，裝飾品本身亦可強化。
c.觀測隊優化，諸如騎士礦石、坐騎團子、錢、體力罐的獲取數量都會提升，此外報酬將會追加日常三任的受注券。(須注意是維修後才派遣的才會反映上升量)
d.日常三任所需體力下修。

點解唔刷10 呢隊夠打喎

好多人建議刷到100lv 我自己就唔想用石回體冇刷到

用水回咪得派咁多限時水

又真係得

manic10 同9 個戰利品
分別大唔大??

你呢隊有40%應該差十隻菇左右

有冇大佬可以幫眼睇下 過唔到海5

你似海豹多d

咩海豹？

呢隊見唔到輸既理由

我試左十鳩幾次唔中麻都係過唔到次次打剩5分1

+2-1齊
麻乜

-2

我指冇比海龍麻中用bug就輸得仲快

唔洗減防都贏啦...打唔贏應該關你事

見過一次 之後銀左8個十連

想問各位出到幾多下大技 我75sp個招最多出到3下 其他2隻buff角就死左

應該幫到你

我明你感受 我用+2-2 既方法 未成功過
你可以試下 加+2去碎女 女主直接60lv技
d龍用耐雷

返去睇 唔該bro

我都有諗過出哂女主火男碎龍女互轟算一陣試下你個方法 thx

你一係升埋隻女主上60用60sp幫手斬
無資源就換走女主入阿伯
buff2攻比呀伯用佢招大打 孫女就用60sp幫手斬 掉轉佢地兩個角色又得

我小號係

+2-2好難唔過 我印象中自己都係咁過 但係+2係五星 不過應該無影響掛

定唔知女主升埋60lv用招三連擊打 加攻淨係俾碎龍女

尼d人腳有冇機會過到海5？2隻火角都唔夠力

真心想問好耐 9同10個報酬表面上係一樣 個機率係咪有唔同？

Agger 5星碎龍都有 頂多試多幾次 +2 -2一招車埋去 再唔得咪碎女轉火伯

有咩龍？ 你+2-2都有 騎岩龍 試幾次應該得

孫女 5星碎龍
火伯 5星海龍
火主 5星海龍

暴力鳩車過去啦

試左好幾次都唔夠力水，最盡試過打淨10%血左右

有冇5星雄火 有既俾隻碎男騎 60lv技 +2-2車埋去 應該都有40000傷 但要試幾次

你隻碎龍男學到60LV技一定輕鬆過

你d人腳，有5星火龍上60，+2-2應該過到，5 turn唔中麻就應該贏

岩岩試完騎左5星雄火，+2-2開埋石先得2萬5

開左石未？

純粹唔想哂彩珠升佢

火龍60技勁的定碎男60技勁的?

過唔到關嘥時間都要考慮架，得返幾日咋

火龍 90sp 570power

刷晒菇 幾時有新野出

大家海龍刷邊關？

海上3

咁快

今次好佛 易刷到嘔

海5過埋都係得個稱號，又好似唔係好值

唔夠水了
利申:無課玩家

除左錢都換哂? 有冇咁快 爆左幾多石

其實呀伯定金獅子勁啲？

個人投阿伯一票，只有阿伯做到攻守兼備

吓，好多水啵

有課都唔洗爆石刷

金獅，因為大波

炎伯兩個被動係加攻擊 仲要無條件

但係金獅子得一個要五回合後 另一個要有炸彈

你講漏左 金獅傷害技可以加攻

使用者表示發動機率低很過低

到散場都未俾發動

呢個60%中毒 每場差5多開左8次技以上 對面1次毒都冇中過 我係咪太黑仔😅

用bug過

就係bug都過唔到

對面可能有坑性

你哋轟上3點Auto
冇金獅

我係打雄火龍上級 但招爆破同毒冇試過中

開場前有得睇抗乜抗乜先入...

就算冇抗本身玩異常都好撚難中
唔好信個%

快d18號啦

玩bug

第十個十連終於有

同問

可能唔洗1粒鐘拎晒highscore
之後繼續養生成個月

清好有愛..

3隻水耐龍
比3個勁人騎(最好有雷招)
只裝1招sp30-45更好

其實有少少鬥氣

但唔勁wor

睇中回SP

佢個回sp,我覺得係伏黎..

SP錬成

+0 15 6％の確率でターン開始時にSP回復量を20％増加
+1 35 10％の確率でターン開始時にSP回復量を20％増加
+2 50 14％の確率でターン開始時にSP回復量を20％増加
+3 70 20％の確率でターン開始時にSP回復量を20％増加

當你50lv,先得14%會回到
就算回到
都係由30>36....

佢有愛就得啦

主要係想有新龍關打

想要金獅大姐姐多d

有排先67lv

突破5星騎印係咪唔使換?

海5都係過唔到隻4星BUFF角早左一round死

只要係5星全換
騎印你d角60lv全部要用

一星期100粒左右
課埋7日pack

有課7日pack啊

幾時有step

佛心bonus!!

用呢個方法 得左

碎龍女就黎70

岩岩收到都呆左一下 唔知50日會有咩

25日都可以派野

30日派乜好

有冇人過得晒？

過哂 好正常
分2次過lo？

四 turn 內過好似儲唔切記憶石
應該可以一次過

幾時有step pool想抽限同龍喇

下星期就一個月，好快有得抽

18號大更新可能有

小號升埋隻速攻男上60，戰鬥爽度爆錶

咩黎？課金包？

login bonus

我都谷埋佢算
廢是留

而家67 67

用完速攻佬

唔會想用雷炮妹

點解我冇既

應該累計25日先有
你唔係第1日既老屎忽?

可能第2,3日，換左幾個ac

無錯，主號有速攻男但未養大，唯有繼續帶雷炮妹先

第一日老屎忽既人仲要歐洲運先可以囉.....
如果唔係 頭幾日都係刷緊首抽咋WO

究竟而家用70支水去換一隻5星海龍蛋+平珠是否不智

你留住d水會保值嗎？
但換左條5星龍就已經派遣服役中

其實係諗緊洗唔洗留遲d嘅活動姐

一齊做碎龍教教徒

5星龍點都換，太稀有啦

唔夠戰力，以後出活動都有可能追唔上。
所以點解咁多巴打爆石都要刷rank，刷肥，快刷五星龍

有活動一日都派廿支
你駛驚唔夠？

一定夠
淨換5星料同禮物仲會有水剩

反而鬼係到諗水龍 值唔值用金色突破頭升
如果唔升過60，其實唔洗換哂5星水龍珠

換埋兩個5星貴寶珠 禮物收工鳥

夠實換晒

都唔會升過60 換黎做乜

old sea food

換晒都唔夠兩隻上60

我想問大家點過海龍5嫁
佢又麻唔到 用麒麟女眠唔眠到佢？

詳細

點打嫁ching

海龍5求教學 真心打左一百場都窮

唔建議雄火
電2下就收皮

用海龍招90SP 大法

即係點 建議火伯都騎埋海龍？

記得係用30SP加防畀火伯, 之後再落畀90SP防畀火伯
火伯出到一次火龍90SP之後就睇造化

換左兩條龍咁有愛？

轟龍三四五有無建議點打
用麒麟勁難訓佢

技

我過 過陣用4星海龍戰力好似2萬9

我用呢隊試100次過到

我記得我係碎龍女騎碎龍 女主同雷狼重弩騎雷防高嘅龍
碎龍女帶75sp 女主帶三連擊 雷狼重弩加攻俾碎龍女

三星直通車

火伯換限定弓 用bug過

唔捨得用萬能升速攻指令

過到 bug左既火弓好屈 唔該巴打

想問轟龍係未bug唔到

老屎忽認證

2萬9戰點打海決5

用bug 都要36k戰

海龍上三咋?

感謝
終於過到海5
海龍 90sp 堅頂到

刷埋騎印就可以收工

呢隊我尋晚正常打贏到，都係差發動石清唔到
重點都係保住主攻唔麻唔死就有機

點解要帶雄火 弱雷-25%

有碎龍邊個想帶火龍

可以用到 我上面貼過

見有巴打話加攻男角好好用? 雷狼弩好似都加攻
隻男角有咩優勢

45sp 可唔連開兩次

乜neko幣會過期㗎咩

bonus 既會

屌你老母隻驚乜柒都會過期 有冇咁撚孤寒呀 過期前又唔通知聲 真係冇乜驚可以咁閪

除非你唔識字，否則你應該係肓，點可能睇唔到

關盲咩事
係隻驚孤9寒
正常人唔會諗item會唔會過期
而家係乜野都會過期
短炒味極濃

Neko point :

YOU CAN’T SEE MEE

明白 唔該巴打

放AC 內有11300石
有意PM傾價

人地寫明期間限定

用少10sp,仲加埋速

溫提，D水都有期限，隻驚都寫明的，一陣冇曬又吊9 人

求解

禮物關

除咗用bug之外大家點過

一樣陣 打過幾次3都唔贏
啱啱速攻佬換回血先付碌過咗3 完全靠麒麟訓唔訓到

輸咗扣得一體 打多幾次啦

正常玩嘅每日都會用晒佢啲限時水 無限時留低下個活動

有冇迅龍

人地都講到明會過期
咁都要屌

an機有償石會到期

咪屌呀 係google要求嫁

有 我俾咗雷狼妹騎

有償會過期呢個唔知 邊度睇到

搵到啦仲有3個月 希望佢出到龍同雙倍neko 俾我抽

無左每日20支水 無體刷野

？

佢d體唔識自回?

點會無，公告寫明派到18號

頭先3點個時未收到呀
岩岩check先有

push

應該試咗好耐，平時點會眠到咁多次

我都用依隊過轟5，其實只要係佢加攻果2 turn 睡到佢就穩過。得閒加下防補下血

佢好似有 bug
有時畫面話冇禮物
但係按入去又有

on9片就唔拍片la

Dllm琴晚唔小心一野啪左百幾支水
掛到依家都仲係999+

打姑18氣一場
好快清

己經打緊

做乜咁衝動

早上10點kill app 再入就有

唔係講十點
我試過好多次

入去見到有禮物
跟住唔知做完乜（例如派遣）
出返黎個數字冇咗

按入去又有禮物收

可能我太心急，日日十點就收野，從來都見唔到數字

又派石

每日死一次ser thx

今個WEEK冇100石20粒5星玉

呢個好抵，抵到我都懷疑之前嗰幾個星期有無眼大睇過龍冇買到

仲努力打緊菇 除左錢全部想換哂

仲有兩日就有新野玩

新禮物關
要帶冰入場

我其實唔係好期待

佢應該都係一次性
下中上級拎晒最高分就應該冇野玩

慢慢啦
我都自回緊養生

但100石5粒都照買

唔知個競技場點玩 搞到想18號前打完

咁貴不了
留返黎抽Step Pool好過

到時拎曬獎勵..自己搵野玩下
試下點打到最高分

碎龍妹可以升到70...
不過又驚競技要用水大刀
留一留萬用珠唔用住

哪有冰

都70左車龍先囉

個鬥技就咁睇

1. 睇你齊唔齊弱點招/人/龍
2. 基本加護信賴夠唔夠高LV
3. 大大力+2-2,打得快,回合少,有速度就應該好快玩撚完既FEEL

如果真係水打火
奇猿仔60應該走唔甩

我留左1000禮物
隨時比佢

有野3,4星 路人甲
佢有30SP既冰招

仲有個下有無爆傷

而家升

之前打N1-3個陣升左

得兩隻四星冰

成個BOX都60LV UP

我D5星唔夠上60

5星咁我又未

3,4星姐

差20LV 加護46

一直都係留珠派，打唔過先用，咁早衝上去總係怕投資不慎

我紫加護原來差2個人
無機衝上去

又一個星期

升1LV加好少其實

放棄海龍
唔課真係好難跟得上

唔課+首抽唔靚就冇野講

新手想問下, 而家係唔係首抽冇得刷ライラ
有冇話會唔會複刻

無5星水,冰屬 等佢出pool抽算

決戰就話放棄姐 兩隻龍蛋加平龍珠點都換哂

而家冇

但將來一定會

只係合知佢幾時先肯出新FES POOL

睇架仔講就話18號有機跟鬥技一齊開

決戰得個稱號都幾十天鱗姐
SKIP都冇所謂

希望出金獅啦 想要隻5星勁既雷特性龍比佢騎

可能出水/冰屬新人/龍
比你打鬥技

無5星雷特化龍 金獅妹個被動5%著唔到

如果出水屬龍...會係邊隻

5星水馬嬲

其實tag特性個5% 我覺得影響唔大

泡泡或者亞空間撞擊

而家實裝既龍,好似冇水

隻鬼鮫應該都係冰..?

係wor <有奇猿5星

出既話要allin了

奇猿有buff攻技

但佢應該唔會鳩龍都隻5星 依家係得呢兩隻

奇猿唔9wor

泡狐龍

之前d圖冇

應該冇咁快入新龍
掛

可能18號就新patch呢

i mean佢屬於低級賤種 唔值5星
另一隻就麒麟果咁樣

其實我都覺得XX四傑唔會咁快出

咦唔係喎有斬龍，自膠

但未出呢

雖然想抽

但如果下隻又係火屬

又真係唔知點咁

睇課長齊綠人
升完50

其實火龍先正，驚火嗰d除咗海龍之外多數都係水/冰屬，無論碎定斬都驚水驚冰，咁點用

所以升爆碎龍妹/炎王伯呢D冇蝕
之後騎乜火龍都應該有TAG特性

拜下先

Cls

大家應該都KNOW THIS FEEL
但唔會想確定

升嚟都徙印

講真都市加護去到高LV之後性價比咁低，真係刷到無嘢好刷先至會去升

肥料儲住又唔會有息

其實好正

而且隻驚已經冇嘢好做

夠曬養生,其實我幾鐘意
唔好同我執就得,慢慢玩

我中意auto機能

返工訓 掛一流

真

無特別爆水去打其實唔會打得完活動 更加唔好講升城 儲料呢d

快d出step啦求下你

悶到 射左1炮落海

今朝清完體+完左禮物關
而家驚都冇入

今晚7點左右回滿氣先再入去打姑

仲有首通鑽架

石又唔係限定野

你話唔KO決5冇海龍就話姐

之前RT活動抽左人了

有人中左10000石

你睇開TWITTER睇下有冇中

隻海電龍值唔值得爆體打唒D章同另一粒5星蛋?
呢幾日先玩

唔中

非必需既
睇自己銀包做人

可以考慮打定多條龍.

邊到睇佢官方twitter唔見有呢條既

DM

聽日海龍完左係咪得返轟龍

唔係後日？

見佢寫1日 總之1日後之後就冇龍接住海龍？

一日之後

日本驚正路再倒數24小時

所以後日有訓pool 新龍 同 pve

點解要有龍接海龍

最好就18號開埋新STEP啦

因為刷轟刷到悶 但係轟好似係海龍兩個禮拜後先有

呢樣真 新step好好多 最好出唔係火屬既

黎緊咪有鬥技比你玩下

應該日

佢出一期普池應該夠數據睇到無step無肉食

我打埋新章可能夠80抽

有新野就IN少少

諗緊係唔係80個10抽

係喎 但係想要新龍多d 希望有蛋換

8個十抽

我都係 可能打埋新內容就有三次step

唔好咁早啦，月卡仲未夠期買新，
就咁買有償石好唔抵。

不過佢月卡比起其他驚都算幾貴

8個免費抽

想知D 豪華PACK會唔會仲有得買

但7日PACK完左都有

28號到以家 8000無償石
準備18號射落海

咁咪仆街囉
即係之後所有龍都抽

你allin就得啦

唔買係咪好蝕？

係 呢個一定要買

買硬

岩岩買左 炒哂車

中左咩

有咩抽

點解要而家抽？

依家揸住堆石好難忍

Strong hold

都冇野好抽
點難忍

會手痕㗎嘛
上面都有巴打課3000石射落海啦

哩隻game真係好佛心
未試過刷到無野好刷

都要睇對象架

即係好似

你見到肥西都唔會起到機...同一道理

佢KEEP住呢種用體換素材既玩法..仲要有埋AUTO既MODE,根本冇野好做

但求聽日鬥技有DD睇頭
玩到半日當CAPCOM贏

仲要已經日日免費一飛
都仲要畀錢射落海

我真係每日比30 ONLY

當抽下碎

我有3000石一定換十金卷

做乜唔hold到有step pool先

忍唔到手,升左碎龍妹去70
到時真係要水屬....比隻3星奇猿佢騎算

唔記得想叫你試下69同70個差異

因70佢攻擊特性開埋最後一個
想知輸出分別有幾大

雖然1%

遲左

十金劵伏黎

連登入都差d唔記得，點會記得有石係手

咪係，寧願抽step pool

十金劵仲係得頭一批5星,唔會有咩驚喜的

今日有償抽中到白海 開心到跳樓

但60前都冇用

呢個ev pool都抽得落手有冇咁飢渴

冇野做既惡性循環

幾時出step啊

溫提

【メンテナンス情報】
以下の日時におきまして、アップデートのためのメンテナンスを実施いたします。

3月18日 11:00～15:00
※メンテナンス時間は状況により変更となる可能性がございます

お客様にはご迷惑をおかけいたしますが、ご協力の程よろしくお願いいたします。
#MHR #モンハンライダーズ

聽日要課了

鬥技每日只可玩5次,要玩多D,一係爆石,一係用卷開

聽日有新鬥技豪華PACK買

今晚有200石 MHXX LOGIN BONUS

爆咗都係得廿場

以為佢係EVENT性任打

限場數,即係要爆石先可以打多D升級料 升裝飾LV

其實無唔同，係另外多咗個裝飾品強化PACK

唔知一場係幾石

每朝10點個BONUS 頭獎同安慰獎差異大左咁多

1. 4+5星人玉各10粒
2. 抽人卷2張

3. 4星龍玉15粒

以為一次性玩完拎晒獎就收皮

同想像有出入

每個人好似可以裝十幾個裝飾品
...咁咪有排升

好似都仲係無嘢抽唔通要禮拜五？

屌頭先唔小心手痕升高咗麒麟妹，而家快過我隻ライラ，下下一眠就即刻打返醒

希望聽日出咗裝飾珠之後可以有效微調唔同角色之間既攻擊順序

邊到寫唔係打一次？

邊有抽人卷呀師父

MHW 刷完珠到 MHWI，MHWI 刷完到 MHR

3. ライダーズガチャチケット x 2

但佢pve 唔係純打高分？
要刷咩？

打高分

有d似高達創壞

重有Overkill 加分

護符個度麒麟妹唔好用護符...減速?

咁諗，4星龍玉係用嚟俾你攞5星突印

又係喎，醒目豬！

打到殘血
再+2-2一下打落去

第一回應該唔難
未必要用石
最重要等巴哈d on9試左先

計分有十幾個條件 每個加十幾%

岩聽

又唔係刷次數

大家爆乜石？

好彩既一場爆分
就唔洗再打

等聽日試....
個裝飾品要打3X5個真係痴鬼線

等人地試左爆分方法

炒功課isokay

就係囉

巴哈大把on9

出新pool未

無消息

大家都好身痕想抽野

有咩新限/龍

希望可以用碎妹同碎龍打天下

咁辛苦先過咗海5，得個稱號架咋

石囉！
可以射返落海

咩隊

炎伯會戰勝一齊

炎伯
+-2 根性 點睇都玩哂

比對面打到你根性已經輸了

想問下聽日鬥技大會有冇講會係咩屬性？

希望佢出多d豪華包，咁先課得落手

睇返4張圖
TOTAL 10格位
低級-上級都要打,因每隻色只可裝最多2粒,唔計最底
要用打返黎既裝飾做肥去升你個粒BASE (所以課長有必要每日打晒25場)
前提係,要確保自己有隊,可以每場清晒5個MISSION拎100%
咁先可以拎晒所有BONUS

第一張圖....最下面個個無色既係加咩

鬥技個名就係紅都市鬥技

而紅都市既人都係火屬

自己諗下

望落去似15格位
第一行一開始有
之後2,3行鎖左

15格 講

冇公告
TMR冇新POOL

D石都係用黎打每日25場鬥技

ALL OK

唔明
我一場就爆分
打3場咪clear?
洗乜25

E
係WOR

係15格 ,
每行LOCK左2格

要升隻人既LV先會解LOCK

唔排除第3格要70LV 人先開放

50
60
70
其實

睇第2張圖

你一場爆分,都係拎得N粒珠

但你BASE個粒都要升LV先勁

咁咪要狂打,拎D珠黎谷死一粒珠 (當然1粒MAX左LV後,仲有14粒要升)

似了

達成報酬係一次性喎。。。。

諗緊如果鬥技係有屬性既話，官方係咪會有機會出反啲水 or 冰屬垃圾pool 係俾人抽

e巴係咪以為無限刷
你睇返d例子
10000分已有10石
唔通比你狂拎石咩。。。

洗乜打，課長買新既強化素材包就升到啦

一日未打實際唔知佢點

但佢SET得比你一日可打25次+ 裝飾有得升LV+你要用打返黎既”珠”去升”珠LV”

唔會一次性

最多咪第2次之後D獎會變
只出肥

一切都係9估

公告冇POOL
唔好希望太大

令我諗返都市任大家出之前ff

無新pool 棄驚了！

得 4 星馬騮仔

佢呢d
我覺得預多屬性

d珠一定比碎妹

可任換的

冇所謂

問題係D珠要升LV

課金。。。
同埋佢第一回 如果完左之後 太唔平衡
其實玩自己

正等於除非你狂抽蛋
如果唔係正常情況無可能70

你無可能既定義=BUG

根本唔洗狂抽都70LV到
只係快D定慢D

咁一定係

等睇下pool大爆死 一堆人棄！

要睇佢鬥技後,短期內會唔會有D難到仆街既野玩了

否則課長ALLIN鬥技升到D珠勁一勁
但之後都係繼續刷姑

真係多撚謝CAPCOM

原來有個強化材包買

我見到重點係珠強化成功率非100%

係 最憎呢d野

5星得5%
你地都閒閒地10隻

鬥技大會係咪即係pvp?

pve

個課金包秘石可能100%

其實MH鬥技大會點解會諗咗去pvp

有冇咁好死呀 50%你都要皇恩浩蕩

比錢買
100%都唔出奇

但得1粒

正路1粒10%

150粒喎

70 70 ?

咁興奮

無野做...發緊癲

隻奇猿就70左

5星定4星

NOW那有5星

4都冇

得3星

我仲係度搵緊我係咪MISS左4星

但3星3圍屎到仆街

比60車龍佢仲大力

5星車龍最勁水招得95威力
3星奇猿水招有95X3威力

...隻水大刀未升到60之前...用住先

即時比佢食5星人玉

我....人玉破產
要等寶玉關

聽日買鬥技包

又有50粒5星人玉
+1張5星確定卷

隨時又中多隻奇猿仔

可能用3星奇猿都夠過曬全部

其實主要打弱點屬拎20%MISSION
水獸佬都可能VIP
我諗佢唔會SET到好難

你唔講我都唔記得有水獸佬呢個角色...

水獸佬係咪銃槍嗰隻

成個水獸頭
好難認唔到

【メンテナンス情報】
以下の日時におきまして、アップデートのためのメンテナンスを実施いたします。

3月18日 11:00～15:00
※メンテナンス時間は状況により変更となる可能性がございます

お客様にはご迷惑をおかけいたしますが、ご協力の程よろしくお願いいたします。
#MHR #モンハンライダーズ

訓到聽日2點起身開波

以前啲集數少玩唔係好記得

諗住今晚清晒啲寶石 pack + 五星卷 pack 佢

希望有step pool

唔排除有驚喜既

但應該冇

無咩事 我返埋位做野先

13000無償 cls

你地 auto 轟上3 一般要打幾多 turn ? 有無 5 turn 或以下既配置可以抄考下？

雙迅龍要唔要?

得一隻，不過都想睇下。

其實冇一定

我之前係咁AUTO,5-6TURN完,冇炒過

重點都係
3隻正水龍(2迅BEST,三圍高,SP40招技好用)
3隻你最大力既人(最好雷屬)
只裝一招SP30-45既招 (回轉快,3TURN出2次既DMG一定多過你3TURN出一次大招)

我而家固定6-7唔炒，試下照你呢個 team 睇下會唔會快啲。

(不過我唔係 exactly 認同低SP回轉快會高 dam 過高SP，都要睇情況)

睇你個人係頭5 round加攻定5 round後加攻

auto邊有buff

佢講特性

好悶

聽日素材關體力需求降低終於可以用d券

仲未有流出
唔通聽日又無限角抽

玩咗咁耐 一張都無用過

記住

D素材關係維修之後先轉體力需求唔好ON99早上返工打撚晒

9成都無 有既早幾日已知

係 有就一早crack咗出黎

所以石又可以strong hold

幾時先有新pool

之前d角色素材券日日清，
蝕晒d體俾佢

用左20支體水
清左人物關同5既h & m
無水啦
我未刷完轟同活動

仲刷緊菇 得每日廿支水

終於中埋

差金獅同狼弩就齊了

等到頸都長

難以置信有新event無野抽

唔明你哋D水點用 我仲有好多

你幾lv？蟲菇海轟都刷晒？

海刷曬 菇轟就刷完 82lv 仲有300水

唔撚係掛

蟲呢？

不過你 lv100 都未到仲有水喺手都正常既。

早排我地又去咗刷人肥，唔知你有無刷。

可能無打蟲ev個濕鳩加成食好多水

維修了

勁準時

去到兩點?

新poooollllll plz

更新檔已出
等睇破解

派石派石

我冇刷晒啲活動都唔夠水用

我儲左勁多石...

this sin is 吉兒巴

希望有step pool，出d冰同水角好啵

龍冰pool

大佬呀你咪咁痴線啦

蟲冇換禮物同兩個活動角五星珠

咁都唔會咁多水淨掛300支

中咗5星麒麟所以我要換，狗龍男學 E巴話齋唔換嘅話之後抽中就揼心，所以換埋。

不過今次嗰兩隻就算鳩數

想知道修完仲有冇bug 用 有冇人幫手試

肯定無！

why自己唔試！

未放工

未放工就算結果係點 你都。。。。

我估佢修左
我又sd左信 佢都回左我信
d日本仔又sd左信

活動pool好似寫咗限定角唔會落以後d pool，咁難d有得之後再抽啵

但係可以復刻

反而fes pool係成日有？

但好似fes能力勁d

開SER未
MAYA HEE~~~
MAYA WHO~~~~

轉定日AppStore rdy 了

邊洗轉嫁有更新就咁更咪得...

更得好耐啦

龍屬

乜而家唔使轉

轉返iphone無耐

古龍?

唔使更果陣佢就咁要你入返密碼就OK
唔使特登轉
不過我頭先都轉左...

入得

一次50石
1日1千石？

正啊喂

70lv先開齊

入驚啦

小號打第一關亂試....10萬分

睇吓點玩法先

啱啱更新完即刻一堆bug

無野抽～～～

我未打第5章